\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 6. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: Toma Puljak, Mirko Džaja, Robert Rastovski, Karlo Dinčir, Dino Nazlić, Ljudevit Jelečević, Karla Baričević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Dogovor o funkcionalnosti projekta
					\item Kratki uvod u tehnologije koje ćemo koristiti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 3. studenoga 2020.
				\item Prisustvovali: Toma Puljak, Mirko Džaja, Robert Rastovski, Karlo Dinčir, Dino Nazlić, Ljudevit Jelečević, Karla Baričević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Objašnjavanje sloja autentifikacije
					\item Kratka edukacija o Reactu i Loopbacku (frontend i backend tehnologije)
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. studentoga 2020.
				\item Prisustvovali: Toma Puljak, Mirko Džaja, Robert Rastovski, Karlo Dinčir, Dino Nazlić, Ljudevit Jelečević, Karla Baričević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Edukacija o Reactu
					\item Pojašnjenje generičke funkcionalnosti (dodavanje korinika, prijava i registracija)
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
      
      \item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 1. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: Toma Puljak, Mirko Džaja, Robert Rastovski, Karlo Dinčir, Dino Nazlić, Ljudevit Jelečević, Karla Baričević
				\item Teme sastanka:
        \begin{packed_item}
          \item Edukacija o \textit{backend-u}
          \item Komentiranje svih dijelova aplikacije pred ispitivanje
				\end{packed_item}
      \end{packed_item}
      
      \item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: Toma Puljak, Mirko Džaja, Robert Rastovski, Karlo Dinčir, Dino Nazlić, Ljudevit Jelečević, Karla Baričević
				\item Teme sastanka:
        \begin{packed_item}
          \item Pregled preostalih zadataka i podjela
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Toma Puljak }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mirko Džaja }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Robert Rastovski }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Dinčir }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dino Nazlić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ljudevit Jelečević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karla Baričević }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Toma Puljak}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mirko Džaja }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Robert Rastovski }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Dinčir  }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dino Nazlić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ljudevit Jelečević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karla Baričević }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 30 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 2 & 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi     & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 0 & 4 & 0 & 0 & 0 & 5 & 0 \\ \hline
				Dijagram obrazaca 				& 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 3 & 0 \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 3 \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Baza podataka											& 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ \hline
				Dijagram razreda 									& 0 & 2 & 4 & 4 & 0 & 6 & 5  \\ \hline
				Dijagram stanja										& 0 & 0 & 0 & 0 & 4 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 							& 0 & 0 & 2 & 2 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram komponenti								& 0 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 0 & 8 & 0 & 0 & 0 & 0 & 6 \\ \hline
				Dijagram razmještaja							& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 0 \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 				& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 								& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Zaključak i budući rad 						& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				Popis literature 									& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
																					& 40 & 17 & 9 & 9 & 6 & 16 & 14 \\ \hline \hline
				\newpage
				\textit{izrada početne stranice i postavljanje frontenda} 				& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 \\ \hline 
				\textit{izrada baze podataka} 		 																& 1 & 0 & 0 & 0 & 8 & 8 & 0 \\ \hline 
				\textit{spajanje s bazom podataka} 																& 1 & 1 & 0 & 0 & 1 & 0 & 0 \\ \hline
				\textit{backend} 																									& 15 & 25 & 0 & 0 & 5 & 2 & 0 \\  \hline
        \textit{frontend} 																								& 12 & 0 & 20 & 21 & 0 & 20 & 8 \\  \hline
				\textit{puštanje u pogon} 																				& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
											 																										& 32 & 26 & 20 & 21 & 14 & 30 & 8 \\  \hline
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
    
    \begin{figure}[H]
      \includegraphics[scale=0.25]{slike/gitlab.png}
      \centering
      \caption{prikaz aktivnosti grupe na repozitoriju}
      \label{fig:dijagramBazePodataka}
    \end{figure}
	